有無人好怕松井珠理奈(28)︰繼續48G交流9up區

禾珠懶人包(新人必睇)

請睇POST11珠鋼棒

(Q&A問答環節歡迎補充)
1.48G呢家有咩好睇??
肥秋9up吹大左既萬年原石，待係一個日本天團十幾年慢慢爬到上團內總選第一故事唔通唔勵志?

2.典解有救世珠呢個朵？
好耐之前就有人話AKB得個二萬幾銷量去到baby baby baby，連碟都出唔去既時候成個akb等收皮 出現左救世珠係大鑽企c打救AKB，其實係京樂有份入股大量資金，被本身唱片公司解約唯有轉第間同埋個大鑽單開密集式握手會先升到九萬幾

3.其實呢到主要討論咩多？
上25個post都係圍繞救世珠同48系女團(akb48,ske48,nmb48,hkt48,ngt48,stu48)舊聞至最新花生居多

4.既然可以講其他mb野/48團既野典解唔轉番topic名做XXX討論區?
因為達禾珠個朵落topic度，啲人先會肯入。。。

救世珠給489的啟示:
反救世珠=反AKB48=反日本國民偶像=反日
由08年前田大島時代到呢家17年都係萬年次世代ace後補
禾珠而家稱號係「次世代+老seafood」，開庄閒都係我贏

冇你冇新po

珠推留名

topic打錯咗

有無人好怕松井珠理奈

所有SKE mb

其實連本家人都怕

lm

係咪話有mb
係番組話好驚佢

wkato lm

有個咁ge po 吹下水都幾好

呢度同分團po唔同,絕無小圈子,鐘意講邊個就講邊個,只要你夠火力還拖就得啦

留名推走page 1

多謝禾珠比我地一個自由的天空

呢個candy真係甜死人

08個眼神成日都好兇!!!

右邊個妝.........

我要睇呀

梳～間唔中會出事，由其是個蔭

maya

1

請問講緊咩

Lm

頭先睇yuria ske卒公睇到起雞皮

我以為係特登

都好嘅,其實見佢原來係真心膠,所以都無再憎佢,淨係諗住笑吓佢

咁以後就叫有無人好怕啦

我好怕

過多排你會唔會飯埋禾珠

老老豆豆，見到佢咁膠真係有少少飯

入咗呢個po之後,我有follow佢Twitter同ig

Madonna: Haters are fans

唔follow點揾料笑呀

狠狠地笑佢膠
係愛既表現黎
大家都係禾珠d fans

唔該禾珠下年要選就快d贏第一
唔想又見到苦呀西樣

下年第個都好難贏

推左咁耐都好神奇
大家都肯入黎

真心想睇佢拎 個場面應該都幾搞笑

想睇下佢個樣會點
應該都係瘋狂cap圖用

拎唔到仲搞笑

😏☝️

女王又有新舞台劇
我珠又可以痴去聯誼

推櫻花上去好過啦，總選拎第一又上電視又上報紙，搵個顏值高點都有著數過搵呀豬

咁珠櫻我又寧願珠女拎了

找亮點

咁大個節目呢啲都錯得

都叫左橫山Yui wc架啦

橫山結衣

呢個我想睇啊
一個跳一個唱

我怕 就怕 珠奈~

根本就勁有gimmick
仲勁過乜鬼 w松井 w渡邊

依家b站可以直接cap gif咁勁既

點樣cap

諗起禾珠改圖

曾幾何時

最右邊有GIF個制撳實

wa thx 向巴
整下先

記得閂彈幕
唔係會cap埋

隔離茜青 仲要加埋呢段

耶穌升天前，派遣門徒往萬民說︰
「天上地下一切權柄都交給了我，
所以你們要去使萬民成為門徒，
因父及子及聖神之名給他們授洗，
叫他們遵守我所吩咐你們的一切。
看！我同你們天天在一起，
直到今世的終結。」

我第一眼就諗起耶穌升天

禾珠起唔到機飛唔到。。。

留名

綠帽鹿角

松井珠登基來為akb 畫個句號, 其實好完美, 可能係肥秋心裡個劇本

句號

睇得出肥秋自己都想48G收皮
而家差唔多唔7理咁滯

中出即飛

彩姐同禾珠個素顏啲分別大到呢

彩姐靚好多

肥秋就算想理都冇嘢比佢理

彩姐

搞下兩個新分隊都好啊

STU 昨天先有事發生
攪到指原發晒嬲

打錯出場mb,攪到原來無份嘅みゆみゆfans買哂原來有份嘅指原飯嘅入場卷

屌你,開頭仲諗住cut咗みゆみゆ,營運即刻比你屌到開花,但係宜家指原飯又無飛,屌撚哂鬼

STU7懸巡回公演打錯出場mb,攪到原來無份嘅みゆみゆfans買哂原來有份嘅指原飯嘅入場卷

屌你,開頭仲諗住cut咗みゆみゆ,營運即刻比你屌到開花,但係宜家指原飯又無飛,屌撚哂鬼

啱啱指原係sr黑哂面

出師不利
個船上公演又搞唔成 又有人卒業

肥秋心諗：

拍陪酒拍埋啲要櫻花上酒店獻身既劇情，你班飯唔走

再拍打交儀態盡失，你班飯又唔走

再搵008 搞結婚，你班飯都唔走

最後要救世珠登基，以後親女兒單又係禾珠center
總選單又係禾珠center. 除左畢業單全部都係禾珠center

睇你地頂得幾耐！

48真係千錘百鍊咁訓練出死忠

松井珠理奈(ハリウッドJURINA) @JURINA38G

後輩が先輩を越える姿がみたい。 後輩メンバーは、先輩に追いつき追い越すためにファンの皆様と力を合わせる。 そして、先輩メンバーは後輩に背中をみせるためSKEを守るためファンの皆様と力を合わせる。 その日々の積み重ねで、皆様との絆が深まるんだと思います そんなSKEだから楽しい

叫禾珠讓後輩冇可能

驟眼睇以為係亞樹茶

盲

預撚咗
就到人哋真心想超越佢個陣
佢又黑口黑面當人敵人咁
小畑新上c位個排 佢合照親都黑面

你漏咗櫻花流黑色鼻血
入山俾人掟落街肢體變形

多到不能盡錄

磯 嚟

荻野由佳愈睇愈順眼， 我係咪就盲

48 d囡囡通常都係咁

醜睇得耐會麻木遮

佢ig d 相查實影得好正

都係。。第一眼就吸引到我得prr 同麻友， 一開始見到柏木心諗咁撚樣衰ge

Big Nose

以前望佢唔覺大
係d anti整埋d cap圖先留意到

overall 佢好似jig saw

@g bra 你既fd

明明元祖數字團大小姐黎

btw, 愈睇愈順眼呢樣野咁耐都未出現係我豬，真係睇極都唔順眼

我諗成個post d 人都係睇唔順眼

I luv G Rin Na BB

佢係愈睇愈唔順眼

依個po唔講得某鄉下團，會比人J擊

山本彩二專

有得download 了

大家支持下等我彩快啲畢業，唔好阻住禾朱登基！

都唔明點解用apple music jp
係冇要等碟到

係喎 正呀喂
聽日dl先
彩

買啦 $98

隻碟好聽

尤其係唔係佢自己作果幾首

買咗碟啦
送緊嚟

不如正經唱歌唔好再作

山本彩呢個初心者教人化妝

雖然得閒會考慮學吓佢
但係我睇完嘅主要結論係：瀏海真係好重要

差唔多姐，都係咁靚靚

miru ig

北野瑠華
熊崎晴香
又真係畫哂d特徵出來

彩13歲 加入nmb前街頭表演

成日覺得山本彩個樣好不良 但入咗nmb後就冇咁不良

因為彩BB係真·不良
夜遊
(同女)Two-shot
流連機舖唔返歸
係入咗NMB先後法國唔做好冇人會比機會，所以學好咗

須田保養得真好

馬路西瓜表示....

乜鳩 個鼻真係大 CAP圖又叫ANTI

正

有d明顯係惡意
cap得特別樣衰

AKB48 50th Single「タイトル未定」劇場盤 第一次受付終了
山本彩 23/24(1)
宮脇咲良 *0/24(1)
小栗有以 *1/28

完

AKB48 **1 / 1,299 (0.08%)
SKE48 **0 / *,672 (0.00%)
NMB48 *23 / *,540 (4.26%)
HKT48 **0 / *,634 (0.00%)
NGT48 **0 / *,390 (0.00%)
STU48 **0 / *,264 (0.00%)
合 計 *24 / 3,799 (0.63%)

我有冇計錯好似又有人係出道前呢個位表演過

上面個張好似男人扮咁

男人黎

又影得禾珠幾白滑

睇咗呢集monitoring
最後係台上自爆「我係Ske既松珠！！」
台下係靜咗幾秒冇人比反應，之後先至敷衍叫幾下
之後個兩個主持同搞笑藝人自爆
台下反應仲強烈過禾珠

睇完真係勁懷疑其實禾珠村外係咪不人氣

滿分

屌
第一張我以為係嗰個咩香港先生小智

禾珠突入左午夜公演

小珠竟然出midnight 公演

之後食牛扒去

應該係食完先黎

點解捧松珠都唔捧佢 好正

要等多兩年先有08

嘩幾靚

啲mb衫琴晚幾sexy

狼脫衣

蘭蘭同須田真係深夜公演既主力嚟

有無link

me先正

我想睇鎌田/KAHO/有幾耐佢出

中秋節目睇番啲akb 舊mv
原來都幾多會拍成10-20分短片咁

好きなんだ都長

其實指原同myy本身有個獨立故事仲拍左2日
點知個個導演cut哂

唔知mv 集會唔會有完整ver

mv集出到48單
49單要等一套mv集啦

49 單算幾好， 指拎第一但個mv 拍到雙c 咁

AKB48 50th Single「タイトル未定」劇場盤 第二次受付終了
山本彩 24/24②
宮脇咲良 24/24②
松井珠理奈 14/24(4)
柏木由紀 *2/24(1)
白間美瑠 10/28(1)
岡田奈々 *5/27(4)
須田亜香里 *2/29(2)
小栗有以 15/28(7)
太田夢莉 *4/28
荻野由佳 *2/28(2)
横山由依 *2/29
倉野尾成美 *2/28
西潟茉莉奈 *2/28
本間日陽 *2/28
田中美久 *1/28
高橋朱里 *0/29(1)
惣田紗莉渚 *2/27
岡部麟 *1/27(1)
村山彩希 *6/25(1)
太田奈緒 *1/24(1)
久保怜音 *0/24(1)
渋谷凪咲 *0/24(1)
田島芽瑠 *0/24(1)
坂口渚沙 *1/23
小畑優奈 *1/18
小熊倫実 *0/18(1)
瀧野由美子 *0/18(1)
高柳明音 *0/12(1)
植村梓 *0/12(1)
清水麻璃亜 *0/*8(1)
梅山恋和 *0/*6(1)

點解有咁多人想握禾珠？

你當48系第三名流?

百貨應百客.jpg

9周年
成個鐘都係歌都仲未mc
係咪想挑戰白黑31首紀錄?

唔知今日有冇野發表

[速報] SKE48 9周年特別公演發表
1. 愛知トヨタCM 合約繼約
2. SKE48 單獨演唱會,11月12日, センチュリーホール(名古屋国際会議場)

FM : ATC FB

7期升淨愛菜

睇緊2018月曆
碌碌下見到aika

矢作姐升到k2，k2本身已經勁到漏曬油

呢個時間點升SKE研究生
咁10月8日感謝祭就算組閣應該都唔會係全group啦掛

捧上村同水野未

Akb要組閣？

升格

Team S：井上瑠夏、野村実代、北川愛乃
Team KII：片岡成美、矢作有紀奈
Team E：相川暖花、佐藤佳穗

每次48event都會9估會組閣。。。

會然去左邊

今日野村家好多好消息

hkt升左3定4日 之後大組閣

麻友幾時畢業？ 好唔想佢走

有事務所 幾好呀

嘩

bilibili有

越嚟越憎中井
村姑團紅嗰幾個入面都係覺得本間順眼好多 幾時先有C位企

team B d空缺到而家都未補齊
又唔講新隊長係邊個
咁真係要等一次大發表啦

有人撑本間
@g bra 你既fd

排除荻野同中井 仲有乜選擇
靚女喺村姑團又唔會紅 淨係講靚Mahoho就一早上咗位啦
其實村雲都幾靚但好似係冷門野嚟

K2爆人，水野要上公演都可能要排一排隊

村姑團我最靚

杏兒之前都做過cw center既
紅字有啲認同
btw點睇美南同潟姐

清有無興趣過ngt po講

W北川

08又用凌厲眼神

井上幾正

哇中間條女啲頭髮長到

北川愛乃

條化妝片個views係joker個mv幾倍

Akarin

過多排又話要D3，質咁多人畀我係咩玩法，咪撚打算移走本身啲MB吓嘛

老實講。。真係唔耐聽
我聽咗一次，mv又冇乜特別，都冇咩興趣click入去聽多次

反而欅有幾首歌唔係主打歌我都日日loop

佢都唔算少上
始終明音nao大場Soda好少係晒到

家下 k2廿人..本身己經要輪上.. 不過傳有人要走 唉 睇定d先算

悲報]矢神くーみんが結婚していた

被遺下的和田ちゃん

（最左）

點解會係悲報

藤井久美

希望佢幸福

搵成隻碟中最普通果首做主打唔知係咩玩法

唔通朗報咩 唉不過佢開心就好

2ch啲神探

情況就好似家姐同你講話佢要結婚
係唔捨得但希望佢嫁嗰個係好男人

竟然河蟹禾008

畢左業嘛....

屌又係去台灣唔去香港

冇人識你香港呀 人起朵你起朵

出大佬

勁

咁大陣仗唔來香港

人地有TPE 你香港有咩

GNZ

文春組

指麻柏同指咪柏既感覺差好遠

平時唔黎都算， 呢個陣容唔黎真係唔gur 台狗

指麻柏正到不得了

頭先冇睇清楚開心到變咗我好興奮呀.jpg
睇清楚之後依家變到好鬼down

去台灣好平姐

諗深層去日本都好平

本來我已經plan好咗畢業之後翻到香港
個個月都飛一轉日本搵member

點知依家已經冇好想搵嘅member
以前優子嚟香港個陣我未推佢

向前睇呀sis
我都隔左半年先搵到新推

麻友咪好囉

點解無香港份 明明之前行程都係台灣香港

可能有呢

但係見香港個fb page完全無聲氣

仆街

但係要做佢地個會員
有無方法可以有台灣地址？

屌可能佢地畢曬業都無見過佢地真人

應該唔使地址 香港都可以自己去攞卡

之前咪柏好似前幾個月都去過上海
係都無香港

AKB48 50枚目シングルのタイトルが「11月のアンクレット」に決定致しました！
またM2には渡辺麻友卒業ソングが全タイプ共通で収録！
M3にはSTU48楽曲、チーム8楽曲、新ユニット楽曲、ダンス選抜楽曲、AKB48グループ U-17選抜、劇場盤にはボーカル選抜楽曲が各タイプに収録されます。
カップリング曲のタイトル、更新情報は後日発表致します。
お楽しみに！
・2017年11月22日発売
AKB48 50th Single「
11月のアンクレット」
価格：各￥1,524＋税
形態：CD＋DVD
[初回限定盤]
イベント参加券封入 ＊会場・開催日時未定
[通常盤]
生写真1種ランダム封入

12月袋鼠啲frd

Aks好似申請緊17年內上海開fan meet

【ダンス選抜楽曲】歌唱メンバー
加藤夕夏、斉藤真木子、中野郁海、藤田奈那、松井珠理奈、本村碧唯、山本 彩、横山結衣
邊個c

佢地握手係咪未爆部 應該抽到

睇佢官網話點都要台灣地址 可唔可以寄去個到d 7仔？

dance選拔 唔搵田野

dance選拔 禾珠

田野依家好似村外有伯樂照 唔愁冇工開

超頻=跳舞勁，好top

係咪禾珠？？？

唔知佢套戲會唔會有熟肉睇

真係

第一反應諗係議員

唔係，鄭元暢嚟

搵禾珠代言簡直倒米
燈到啲議員個個都嗌苦呀西

飛去台灣不如飛去日本

川栄正100倍

yes ar
如果我係香港長住+有收入一定成日去日本

的確係議員選舉
AKB有幾位負責宣傳

我以為禾珠係議員

珠女車尾燈都望唔到

中間白色大字睇唔到咁濟

【AKB48グループ U-17選抜】歌唱メンバー
浅井七海、岩田陽菜、太田夢莉、小栗有以、小畑優奈、久保怜音、倉野尾成美、後藤萌咲、後藤楽々、坂口渚沙、上西 怜、菅原茉椰、高倉萌香、田中美久、千葉恵里、西川 怜、樋渡結依、福岡聖菜、本間日陽、松岡はな、矢吹奈子、薮下 楓、山内瑞葵、山邊歩夢、山本彩加

まーやん

哇 有我份畀面呀

藤井 久美さんがプロフィール写真を変更しました。

消した理由が、認めた認めてないじゃなく
単純に情報調べてばらまいてることが怖いってなぜわからないの...
あと、自分はちゃんとみんなに言いたかった
でもできなかった
ごめんなさい。

一畢業即刻剪短頭髮

Nao

係咪我心邪 家姐

好襯

珠珠

而家成日覺得佢係偽娘嚟

邊有咁唔似女人既偽娘

其實
第一次睇呢個mv果時
我都諗緊點解禾珠要扮成咁

泰國人妖咁ge款

但其實呢個係真係一個男人扮
唔係禾珠

俾你fake咗
仲以為係禾珠嚟

其實係咩mv

韓國珠

seventeen 😍😍😍

會畫成點

原來禾珠個樣都唔係咁男人

翻炒

想問好耐，到底呢d mv 係會出碟定永遠得45秒ver?

會呀

以往會出10鳩幾隻碟出黎

1首歌1隻 1隻2版本咁上下

但係今次個形式好似變左

都係當我冇講過

以前係出左碟先出下一首歌

E家一星期一隻唔知佢想點

我記得啦，即係重力シンパシー呢類？ 又要洗一筆逐隻買

E個系列就係彈珠機第3公演
重力係第1 ROSE係第2 100人就係第3

出咩鬼野mv box set , 隻隻youtube 有曬1080p, 你出4k 就話姐，45秒ver 呢幾隻出box set 好過啦

佢好似搏曬命去sell 隻彈珠機， 睇黎幾好搵

以前2套公演雖然好撚搵笨 1首歌1隻碟 買1000YEN 仲有個版本要係日本先買到

但係搵你笨得黎覺得 封底買齊12隻可以砌到一張全員圖

雖然冇咩意思 都覺得叫做有花心思呃你錢 E家AKB有D去到連花心思呃你錢都懶既地步

但係會迷idol個啲又唔似會玩彈珠機

共通點都係廢青 好似係

我仲以為多數都係啲啊叔玩tim

冇衝突 AKB都好多廢中飯

買過既表示係幾搵笨既。。。
不過今次都應該買 念舊無計

日本啲機鋪

試過入過一次啲彈珠舖
頂唔順即刻出番嚟太嘈

去握一次手就知主要消費群係咩人啦 所以我諗先長賣長有

嘈到仆街，懷疑入面d人都係聾嘅

佢肯出都買硬啦， prr wo

唔係機鋪，日本機鋪又大又舒服， 彈珠鋪入去又嘈又大煙味，借完個廁所立即走，佢放隻mv 落呢d 機 邊有人聽到佢唱咩

日本彈珠機保係專業嘅玩架，如果諗住去聽歌，出到來至少唔見萬幾二萬

me 半廢青

娘娘 miruki

想問好耐，呢啲mv係實景拍定係key背景？

陳致遠11歲女兒報名AKB姊妹團 自爆被狗仔跟

我連佢老竇老母係邊個都唔知

河西智美、ファーストアルバムのタイトル決定！収録内容やイベント情報も

小姐、請問我識唔識你？

同問 個場好鬼靚

第一眼睇落
勁似動漫場景
Love live個d呢

畫到個特徵出嚟

miru 真係

唔係講笑 望多幾眼有啲不安

山本彩 2ndアルバム「identity」発売記念イベント

miru將佢撚狗咁撚

其實hkt營運一直幫佢招黑

唔好大笑就得

諗起橋本環奈大笑變唯萎

巨人

變唯萎都仲係好樣過佢

巨人係珠女

【中居之窗】村本大輔：AKB48的加藤玲奈好像喜歡我【中文字幕】 UP主: RE:Usatei

好好笑
其實睇得akbingo多會變成村本推
覺得佢好鍚啲member又成日教佢哋綜藝
同埋我覺得佢啲gag位幾好笑
依家村外都不忘幫027刷流量

覺得村本好照顧台妹

台妹，肥星，小栗，麟，長，早坂

變咗賣肉路線？

sor囉

08已經比好多mb保守好多
起碼平時唔會肯貼d雜誌水著既offshot去自己堆sns度

19歲會影水著好正常
不過近排好似身材好左又真既

同賣肉仲好有距離

19歲 我以為佢2字頭

不過日本妹通常都係老成啲
例如禾珠

聽日19歲生日

水著唔19歲影唔通好似香港明星三十歲先影

吉朱送高朱呢樣生日禮物

禾女神咁靚女

有人以前好鐘意拎住佢影相

日本AV界新一代天后三上悠亞要封片從良了？！三上悠亞從偶像轉做AV女優以來，深受亞洲男士歡迎，去年起走出日本，來台辦見面會吸金，還接拍香港電影。日前她到韓國首爾開唱更是反應空前，據悉，三上悠亞打算明年初以K-pop偶像身份出道。
到過韓國不下10次的三上悠亞，本身十分喜愛韓流K-pop，不時在YouTube公開模仿跳TWICE的《SIGNAL》、A Pink的《Cause you're my star》以及GFRIEND的《LOVE WHISPER》等歌曲，進一步征服韓迷，令韓國人對三上悠亞的好感度大增。日前三上於當地透露會進軍韓國演藝圈，目標是明年初以K-pop偶像身份出道，還放話將加入韓國女團。換句話，三上有意效法前輩蒼井空從良，並慢慢脫離AV界。（娛樂中心／綜合報導）

喂喂喂...埋嚟睇吓啦喂

臭閪從良去泡狗

k pop個邊啲競爭仲大
人地整容個啲都高佢一班
佢憑咩人同人鬥

睇緊馬2 啲MAKING

03:10
禾珠話我要做CENTER 個反應好好笑

原來中出報有上次香港show NMB48講廣東話嘅片
大面貓

Joke Of The Millennium

佢點返日本偶像界 唔通叫返鬼頭可以當冇事發生過咩 得去外國發展

自稱童顏既老mk

loop左好多次

改小小個名囉

例如:鳩頭椰菜,鬼頭上司

禾代表泡菜唔歡迎佢 走啦佢

一早話你係25泡狗嚟啦,你有咩資格話人

咁去支那啦

真係去做慰安婦

感謝祭有野發表

就係呢3個con既DVD明年春天發售

嘩..........

多謝晒喎

今日肯定無事終了

Escape/古畑奈和(総選挙第14位)

M11 夢の河 北原里英

M12 瀬戸内の声 岡田奈々

完美奈奈

像她這樣完美

男的也可

50單初披
麻友左右兩邊係指同雪

呢條先正

人事異動

好似流料
自膠

田辺 洋一郎‏ @tanabi416 33秒33秒前
その他
徳さんキター！

好鐘意呢個組合
我愛指麻 我愛48g第二章

佢係咪剩係得呢首solo歌

第100位 HKT 村重杏奈
99 位 SKE 市野なるみ
98位 AKB 大家志津香
97位 Team8 山田菜々美
96位 Team8 谷川聖
95位 HKT 今田美奈
94位 AKB 篠崎彩奈
93位 SKE 北野瑠夏
92位 Team8 小田えりな
91位 HKT 深川舞子
90位 SKE 斉藤真木子
89位 NMB 城恵理子
88位 SKE 木本花音
87位 HKT 下野由貴
86位 SKE 日高ゆずき
85位 Team8 中野郁海
84位 HKT 神志那結衣
83位 HKT 秋吉優花
82位 SKE 青木しおり
81位 SKE 内山命

SKE同上年一樣
大量mb 卡左係81-100度
唉

80位 松岡はな(HKT48) 15,396票
81位 内山命(SKE48) 15,366票

差31票就可以將某人拉落圈外

個表情

下年投多三十一票囉

年年都有D係咁架啦

係咪再講點重組？ team b 就黎走曬啦

冇講過
啱啱睇緊wiki
唔計麻友 得番10個人 入邊2個係/要兼任
矢吹奈子同柏木 咁點跳公演

優月

嘩 嚇鬼死

差天共地
利申 講緊禾珠拋離彩
驚嚇程度

掛住夢莉

不嬲公演冇分team好耐

彩姐個個幾時ga

套新衫幾靚

應該啱啱九月尾NMB arena tour嗰陣
嗰排save低
好似仲係名古屋個場

等音源

原來感謝祭有攝影時間

Twitter 好多相

睇黎麻友單有比心機做wo

想問咩嚟吉朱自己出歌

花音

【悲報】松井珠理奈が綾波レイのイメージぶち壊しｗｗｗｗｗｗｗ

月刊ヱヴァウェブ［公式］‏ @GEKKAN_EVA

松井珠理奈ちゃん、レイもやったんだ〜！
#エヴァンゲリオン #エヴァ #ヱヴァ #新世紀エヴァンゲリオン #evangelion #綾波レイ #ayanamirei #コスプレ #juricosu #jurina #ske9周年

佢唔好污染eva 啲人好ma
扮番摔角手啦
似好多

命哥哥應該最慘 ，由第一屆圈外到依家81，差半隻腳趾尾入圈

冇聽過 zipper

冇 不過知邊隻
thx

好似為左感謝祭 而制出黎

吉朱好正

睇次原版啦 三個都超屈機

其實吉朱係咪好快走向娘娘條路

路線其實行左好耐

但娘娘到而家仲好多model job接
吉朱暫時唔見係呢方面有影

Fb group有音源啦

幾好聽

聽完，隻總選單正d...麻友單好似唔太夠idol 風， 唔知mv 點

49 單老實講幾高質，idol 未好重

我日日loop首歌幾次

指原c 幾隻歌， kfc ,Halloween night, love trip 再到#喜歡你 隻隻都高水準

49單王道idol風太重
應該短期內都好難搵到一首好歌超越到

メディア選抜17名序列
1.麻友 2.指原 3.柏木 4.山本
5.横山 6.松井 7.宮脇 8.峯岸
9.須田 10.荻野 11.岡田 12.高橋朱
13.白間 14.向井地 15.加藤 16.北原 17.吉田

苦呀西

除左hn外其他都認同

halloween night 唔錯呀， 年年10月 可以拎出黎loop 幾次

女子力勁到癲

橫總高過佢

入山無入咩

我覺得投票單好聽好多。。。

係咪不戰

個隻真係好正

肥秋親女prr 隻畢業單同娘娘畢業單都無佢咁正，要數到你就是旋律先有咁正

條大脾打摔角打到夠食大飢荒

咁多年黎都咁覺得

前三個敬老
橫總職位高
最大問題係山本彩

其實係咩選抜
我SEARCH 到係 傳媒選抜

以為係傳媒揀

總選單正係覺得Heavy Rotation正
投票單首首都 到呢家有時都會loop下

櫻花不協和音C

想睇

搵咗幾個page搵唔到50單音源

8.峯岸

傳媒選抜指有得上電視

今日圈內感謝祭的Setlist
■『AKB48グループ感謝祭～ランクインコンサート～』第2部セットリスト
01. #好きなんだ／全員
02. 希望的リフレイン／全員
03. パレオはエメラルド／全員
04. メロンジュース／全員
05. ジッパー／吉田朱里ソロ
06. 兆し／高柳明音ソロ
07. Escape／古畑奈和ソロ
08. 言い訳Maybe／本間日陽ソロ
09. 純情U-19／白間美瑠ソロ
10. 1994年の雷鳴／高橋朱里ソロ
11. 夢の河／北原里英ソロ
12. 瀬戸内の声／岡田奈々ソロ
13. あの先の未来まで／惣田紗莉渚ソロ
14. 絶滅黒髪少女／横山由依ソロ
15. 恋を語る詩人になれなくて／須田亜香里ソロ
16. 初日／荻野由佳ソロ
17. 不協和音／宮脇咲良ソロ
18. 赤いピンヒールとプロフェッサー／松井珠理奈ソロ
19. この涙を君に捧ぐ／渡辺麻友ソロ
20. 週末Not yet／指原莉乃ソロ
21. 最高かよ／指原莉乃ソロ
22. 重力シンパシー／全員
23. あなたがいてくれたから／全員
24. 君のことが好きだから／全員
25. それでも好きだよ／全員
【アンコール】
26. 11月のアンクレット／50thシングル選抜メンバー
27. アリガトウ／全員＋ランクイン63人

睇番個SETLIST 都幾正

akb 台灣club wo

好想睇櫻花企平手個c 位

有得睇會想睇17-80名個場多啲

你明平時16個今次17

呢到都有

1：15個度做乜鳩
次次比麻友啲單都係咁

無咩點奢望過
就咁聽好過prr同娘娘個首我都

乃木坂嘅畢業單

Akb嘅畢業單

麻友都可以話係上面最難聽個首

獲獲都玩9 麻友啦， 單c 3 隻， 心意牌除左on9 唔知仲可以點形容， 拉狗單又係怪怪地，到畢業單都衰埋真係要捉肥秋出黎打

Prr個隻直頭糞

1:15 笑左 係咪錄條友部機lag lag地ja

呢3首都 。。。。

melody 唔正咩

人同佈置係幾正既

老老豆豆, 46歌係好聽
但唔入腦
48相反, 好多名曲

都唔恨aks 搞音樂拍得住46, 你好好地出番自己強項 王道 idol style 唔得ge

乃隻16單真心高質， 不過17 18 都好一般， 近幾年乃同 48都唔算出到好多隻高質貨， 反而櫸真係幾勁， 連續5 隻都超高水準

近年最出名就365飛機 48g上親音番都唱

咪又係肥秋出 分咩咁清楚

Mayusaya官方cp來的
雖然冷門到咩咁
佢地自己改咗cp名
兩個都話好鐘意對方
然而好似完全冇人知有啲咁嘅事

肥秋條撚樣應該無點理48 啦

啲公演債

玩厭左&無咩佢玩既地方

但又繼續開新團

cap 水呢啲野

E家48仲邊係肥秋話事

然後開左唔理

48唔係肥秋話事
46又sony玩哂

佢而家到底有咩搞

係46無出洗腦歌遮

唔係48同46堆fans不嬲不和咩
都正常既

係屋企數錢

件件ON9都要理 咪好唔得閒

唔覺得48好洗腦，但覺得好多元
46普通好聽既jpop囉
你話特別正又真係數唔出

寫下歌仔呀咁上下囉

你唔見肥秋比起以前已經好少行出黎啦咩?
無論係真係真人出黎 定係 網上留言都已經好少

可能集中火力搞緊2020
阿哥我要名留青史
唔得閒應付你班ATM

其實我幾鍾意睇佢interview

好鬼頂癮
然後心入面陰陰嘴話佢死cheap精

睇佢夠唔夠把炮推到AKB上2020 , smap 又散埋, 應該得嵐同佢爭

諗起JPN48

一搵就見到呢段野 覺得好好笑

ENDING POSE會否太SAD
CLS GA

係咪放低咗支咪

仲以為畢業con先咁做

支咪邊個執

唔好放低呀， 第時我仲想聽你唱歌

暗示myy後面 ?

我其實之前一直都覺得有以係可以走佢路線

山口百惠咩 last song for you ...

嗰個冇人睇嘅偶像show

唱完呢首好似仲有下首歌 應該自己執翻

麻友做C果d單曲我覺得最好聽都係so long
入48G坑曲之一

愈睇愈傷心

4c 計唔計， 再見自由式最正，又係你就是旋律個導演拍

零波人

4C e個字難聽過粗口

大笑話

So long以前好多人話難聽
我諗過左咁耐評價都唔會差太遠
雖然嗒落其實都係首好歌嚟

唔會到難聽掛
簡簡單單咁 都ok

幾可見演唱會有唱

同埋俾原版MV嚇走 悶到呢...
我都淨係頂到頭十分鐘

so long 唔係唔好聽
只係mv唔知做乜鳩
首歌又冇話題性，似其他cw歌唔似主打

係咪想講蜷川實花
佢對AKB都幾重要下，HR都係佢拍出來

記得人地個名啦

我橋
多謝秋元康俾左首咁好嘅畢業歌俾佢
solo果首ないものねだり仲不得了

成日覺得秋P對乃無咁上心 但要寫都真係寫到嘅

今日生日

貼下圖慶祝下

覺得佢呢個look 幾靚

到底咩構造可以日日瘋狂食雪糕雪條又唔肥

影完相掉咗佢

扣喉

佢影啲相好靚

樺乃我信 ，瘦到

一堆雪糕+一個宮澤佐江

滿足

SKE48‏ @ske48official

本日17時〜は、「重ねた足跡」公演 #北川綾巴生誕祭 を開催。
本人からもありましたけど、#北川綾巴生誕祭 目指せ、トレンド入り。
配信ありますので、ぜひ実況を。

協力してくれない人は、逮捕、ですね。
いや、ホントに。

快點逮捕我

之前握08果時同佢講sae真係對眼曉發光
天下第一佐江廚呢個朵真係非佢莫屬

同sae跳狼與自尊果時個樣甜到

佢keep住影相同拍pv就好了
乖乖地唔好再去拍電影啦

呢個post名講禾珠 實講08

早坂ig 奈奈溝埋早坂了

早坂同太田755都搭上左

佢溝咗好耐啦

如果北川同小火田跌落海
唔知向田巴同迷刃巴會救邊個先呢

team 8 行天剩係同奈奈拍住做一日野 已經話奈奈好好

我呢啲毒撚真係要學下奈奈咁溝女

慈子寫信俾08

根據非正式統計

幾正

得咁少?

出來了

佢地唔係全部本身都under showtitle咩

我這樣討厭，奈奈完美如此

像她那樣完美，男的也可

等睇上風俗節目

小淳

今日會答08既⋯⋯⋯⋯

各位收到班相未
見到班mb踎喺度 第一反應係好似老母上身咁心諗有冇搞錯走曬光 雖然係安全褲

以前都唔覺佢正

以前遇到咁既case的話我會帶向田走先
而家....點都係08既

你地都神推向田

唔好咁廁ok

me 不嬲一條心

然後分俾2個女人

呢句說話連茉夏在籍既時候我都唔敢講

法國佢尋晚鬧得我好啱

廁.......

@
今回のお花はフォトテクニックデジタルの写真がとっても素敵だったのでこれがテーマ
今まで引っ込み思案で自信のなかった綾巴が、チームSのリーダーになりAKBの選抜に入りたいと口にしてくれてとても成長したと感じた一年でした
将来の夢もモデルと写真集ということでこれ！
#北川綾巴生誕祭

有啲似櫻花

似008

乃團

好似008精緻D

已走勿念

冇人念
講佢八掛姐

仲有新野講

似波瑠多d

佢走之前個長髮look仲正
不過走咗俾人影到個金長直 其實幾型

你咁講又係

淫過丹呀點算

覆錯呀唔好意思

btw乃團去新加坡公演
點解唔嚟香港

仲有無睇nmb

整亞洲con 好過啦

今晚有得睇

AKB48グループオフィシャルカレンダー2018

【カレンダーメンバー】
AKB48 柏木由紀、横山由依、岡田奈々、高橋朱里、向井地美音、倉野尾成美、小栗有以
SKE48 松井珠理奈、須田亜香里、惣田紗莉渚、古畑奈和、高柳明音、北川綾巴、小畑優奈
NMB48 山本彩、白間美瑠、吉田朱里、太田夢莉、山本彩加
HKT48 指原莉乃、宮脇咲良、田中美久、矢吹奈子、松岡はな
NGT48 荻野由佳、本間日陽、中井りか、高倉萌香、加藤美南
STU48 瀧野由美子、岩田陽菜

【現場版】AKB48 渡邊麻友畢業單 50th 11月のアンクレット UP主: bilibili大大王

首歌就咁聽音源好垃圾
但隻舞同歌衫好似救返唔少
同埋bgm聽落有啲似再見自由式

不過小栗有以最後個企位真係好難令人唔ff
之前睇相以後後面有一排
點知睇片先知無端白事得佢一個企正中間，指雪行埋去

yui yui 正係正， 不過佢做接班人差好遠wo

無左麻友可以唔買lu

100%的波

其實而家王道偶像仲有冇市場

顏差過當年麻友啲囉，其他野我覺得佢幾好喎
solo con都幾有台型，綜藝感強過當年嘅麻友

不過所謂接班都係營運製造賣點同話題姐
正如話mion係優子欽點乜乜乜，聽下就算

咁yui yui握手成績咁好
櫻花都叫王道偶像啦好似係
反而覺得48依家除咗王道同綜藝就冇其他定位撐得住

點解你可以所有48post都長期mon實

16年
AKB48：14名
柏木由紀・渡辺麻友・小嶋陽菜・島崎遥香・横山由依・武藤十夢・木崎ゆりあ・小嶋真子・加藤玲奈・岡田奈々・入山杏奈・向井地美音・田野優花・谷口めぐ
SKE48：8名
松井珠理奈・宮澤佐江・松村香織・須田亜香里・高柳明音・柴田阿弥・古畑奈和・後藤楽々
NMB48：4名
山本彩・渡辺美優紀・白間美瑠・須藤凜々花
HKT48：4名
指原莉乃・宮脇咲良・兒玉遥・神志那結衣
NGT48：1名
北原里英

15,6歲係成員開始解禁既年齡
要推一個成員做大top就係呢個年齡
當年除衫櫻，前排既小火田
而yuiyui又咁岩係呢個年齡

東京都出身
先唔講“地元”呢樣野仲有冇人care
淨係唔使離鄉別井就可以如常工作就已經比好多成員多左好多優勢

佢而家真係食正哂天時地理人和

集團式營運帳號

依家營運推個堆都好多01年

13年推9495 15年推9798
呢家已經推梗00後

咁睇生狗個po真係有機中搵有以做51單C

我一早講過 不過個陣我估久保小栗雙c

真子mion 睇個款冇得c架啦 陰公

不是有機‼️是100%的波‼️

難為禾珠仲叫自己次世代

唔係咁呢個po點推到28

😏☝️

兒玉BB個肚仔

影到佢個樣有壇蜜style

邊忽壇密？

唔好唔記得小栗唔係本家
久保先係真。本家次世代

死圖睇唔到....

珠櫻夠唔係本家啦
對aks嚟講得nmb同sony團唔係本家

邊撚到壇？
邊撚到蜜？
明明我老婆又得意又清純

8係豐田全資
邊忽本家？

8仔係待遇上太有分別啦 好難

有需要個陣就認親認戚架啦

aks：自古以來不可分割。。

唔講咁多
有得有以企51單c 8牙要唔要先

咩分別
出唔到CD?

我已經無所謂 第三章唔關我啲推事

唔理8仔三年 見有啲起色即刻攞來用

咁其實8仔出唔到碟係aks唔比 定係Toyota唔出錢？
8仔出碟會唔會仆直？

我要久保
In 久保 we trust

你呢句套係邊度用都得
唔理D2二年 見有啲起色即刻攞來用

櫻花咪又係捱到11位先變強推

toyota會無錢
係睇下上面放唔放姐

目前在藉除咗禾珠 邊個唔係咁

黑桜一個頂十個

請8牙尊重自己成員願望‼️

睇清楚 係唔肯出錢 唔係冇錢
投資者覺得如果會仆直勁樣衰/回唔到本+因為咁要同aks有拗撬
有錢都未必同你出錢
唔熟8仔，但我估Toyota 咁大間公司唔需要100%睇曬aks面色

D2同16期一樣要時間訓練 但8仔係放佢地出去死
所以我成日同啲8飯講 嗰段時間好靠地下飯

sor
自己直覺覺得一直都係上面搞事
唔係豐田都唔會撐足8仔三年

申利:半支持8毒

推又屌 唔推又屌
其實慘得過ske年年總選好成績都冇選拔咩
咁都叫待遇好差
我係akbingo見t8出鏡多過akb成員

頭盔唔熟8

小粟好呀 能歌善舞 講野又有大將之風

見你講起16期，我莫明其妙好憎16期，睇唔順眼

依一年左右先開始 8仔啲節目都廢嘅 而家紅又變左次世代

aks=大魔王
其實所有人都憎aks
吉本又憎 8仔又憎 469又憎 本家飯都憎佢

點死
一樣要做握手女奴一樣要去公演
D2同研究生都唔係個個一開始就有飯去支持

你講地下飯支持
係因為8仔一開始就去唔同地方做免費EVENT先會吸引到地下飯去睇
但去到後期握手做劇場都會吸引到地下飯以外既人去睇
同AKS係咪視8仔係唔係本家都無關係

我好鐘意
好有初心
唔似之前嗰啲

咁你投到有以變11位未先？
仲要係當年總選氣氛旺啲 對手強啲

嗰陣真係放逐咁款
成日覺得就嚟摺埋
利申 47街時期8飯

其實8仔人才濟濟
唔重用又屌
依家強推又話唔係本家、見人紅先推
喂，有以自己都想人推架

見你講起16期，我莫明其妙好憎16期，睇唔順眼[/quote]
各花入各眼 冇人迫你推16期嘅
尤其係連你自己都知你莫明其妙咁憎佢地

我知 同你講嘅嘢冇衝突 係想屌8飯兩句

成堆咁細個入團未識扮靚姐 過多1,2年肯定有人彈起既

搵到同志

16期 ngt 都係我連睇嘅意慾都冇

再講
地下飯撐起8仔只係過程之一
以我所知,都有一半都走哂轉睇第個團

每隊都有唔同既特點
但只要都係同一個名
就不要分太細了

8仔我反而鐘意橫結同早坂

大部份都ok

所以而家live又冇之前咁正 聽到啲本家飯嗌超絕可愛い 唔係俺の 就知時代唔同

但結果而論咁樣先夠歷練
冇嗰段日子就冇而家嘅8

我喜聞樂見有以受強推
solo con3條友入面最有台型真係yuiyui

當年俾8仔感化到我呢個元A亡靈廚都算奇蹟
好有初心feel
未識佢地之前成日屌9次世代 諗返都
之後就開始成日驚8仔變SDN/元4

支持佢solo出道用佢二萬年嘅優勢carry返flop左好耐嘅48G

怦然心動-小慄有以ver UP主: 永野芹佳

我淨係覺得yuiyui係carry到麻友呢首歌

都幾解釋到點解8仔會紅但本家3TEAM沒落
10-15期既MEMBER無呢種唔努力就會死經歷
成長期一直做溫室小花
產生好多hea住做既MEMBER出黎

唔係要特登吹奏
你睇下8仔三年有醜聞既一隻手都伸唔到半隻
表演好睇,成員有特色
呢個先係48既初心

正解呀
不過十五期都好努力架啦 你睇下冇左肥田佢地撈得幾掂

所以其實我覺得推yuiyui係合理，推久保反而我一般

推錯人

本身都唔諗住開名...
好驚比D死忠插死

唔准講久保壞話

呢度有肥田死忠咩

琉克食撚屎

做8牙要低調
費時幫自己名招黑la

依個世界已經唔存在肥田死忠

世界就難講 入到紅白真係吹到啤一聲
不過呢度就好似真係冇

同埋自己個人觀感都幾討厭佢
成日有人將佢同prr相提並論
我覺得佢無咁既資格

好想麻友畢業CON會再跳呢首歌
一係殘念少女

本身對佢無感
係靚但美顏比人過份吹大 入山都係
仲要完全唔願撈咁 體型 夜遊 hea跳
我成日覺得miku同佢玩係比佢累死

大和田派都近乎連根拔起哂啦

誇張啲姐 佢嘅自爆速度真係冇人比得上 係啲交易gp成日見到人一大堆肥田賤賣

我鍾意走廊隊啲歌 首首都鍾意
點解用嚟捧佢嘅分隊歌可以咁好聽 但企c歌就一律垃圾

其實佢係咪有後台 印象中佢之後有事務所簽

最動人時光

去烤肉店做就有佢份

ASIA PROMOTION

肥田係靚呀， 但真係得靚囉， 同027 入山一樣

講樣 個人認為 027>>>>>>>>肥田>>入山

027>>>>>>>>>>>>>>入山>>>>>>>>>>>肥田

唉 我愛佢

唔係Toyota Team 8 咩？

咁你官方搵到有呢個名咪我輸

幾時做咗AKB48 Team 8
認真問！！

我愛佢 跟佢一齊扮靚啦

不如試下係google打team8再禁search
睇下第一個結果頭5隻字係咩野先

2014年4月左右啦

其實你係咪認真咗...

多謝巨巨打救

有以有以

又是有以黨大勝的一天‼️

上個post先吊完話唔好再講麻友全盛期
今個post又講

係唔好聽 不過實會講

咁講緊有以接班
實係用當年麻友比較架啦
唔通拎23歲同16歲比？

Toyota放多啲錢落廣告宣傳好過
無啦啦要加錢落team 8？
養四十幾條女一定好重皮
仲要好多女係wfc嘅
握手、總選賺唔返本

你好
之前都算幾留意佢

仲有最支持team 8嘅方法唔係買返部Toyota咩

講笑咋

平假欅二期生高汁到痴線
點解48咁少美人

絕對Aks特登
睇吓hkt 4期 其實唔錯

再靚就變明星唔係idol

人太多關係

IDOL顏既野 係睇下岩唔岩食既姐

啱睇完新單條片 最後個下個心好痛

Mayuki 十卜！

有冇人有新單link

人地sell 顏呀， 梗係個個靚女啦

想知邊個編舞……貼切得嚟又帶離開感覺
想像唔到去10尾live 唱呢首歌會點 :'(

想知邊撚個話48係賣樣

未聽過人咁講 賣醜樣就聽過

我見得新聞cut

欅喎
不過我意外欅團新人會正過乃團三期咁多

。。。。。

作為櫸飯都咁講
乃3期 久保同与田靚好多wo

美月

佢地已經係新一代御三家

菜緒靚啲喎

又接捧

嚇鬼咩

睇見話靚過乃木三期已經笑左

係咁吹顏其實都幾反感
46一定係個個靚

大佬靚女就要受架而家?

咪話撚左 idol顏既野真係睇岩唔岩feel
再靚唔岩feel既 我睇都唔撚睇

呢個真

受嘅個成員出嚟on99咁都可以照推
唔受嘅正正常常都可以搵野嚟黑

你梗係講緊禾珠

就算幾多年一遇都冇用 唔啱就唔啱

48成員有成過百個究竟用咩理由可以一棍就定論佢地顔值比唔上其他團

原來佛教偶像都出埋
幾時連殯儀業都有

專登問sony借衫嚟拍

本雜誌直情叫haruna

乃團三期正過欅新人好撚多喎
我反而覺得欅新人麻麻

講樣兩隊46 都正啦， 睇48 都係睇第樣野姐

btw, 你地有無玩隻stage fighter 2, 唔係有麻友都費事玩，2017 都夠膽出呢d 垃圾game

我想問係玩咩

ps講垃圾欅遲啲會出個隻都不惶多讓 睇game play好似係方塊同類消除式個啲

笑撚死我

P&D嗰類嚟 垃圾

我都唔知點講隻game, 係你當係自動打rpg 同有抽卡啦

唔知有冇講錯啦
總之好舊式個啲

唔知到正式出會點

其實想問下 佢啲化妝片點解咁受歡迎

應該係candy crush

佢算係比較良心youtuber 黎
有啲youtuber廣告多到

吉朱

係咪吉本唔比賣廣告

無端白事做咩要著呢套衫

我覺得佢唔大笑個陣幾靚

你今日j咗未

同埋賣左廣告佢都冇錢袋
佢都講過自覺紅左人工冇多到

女仔會唔會覺得佢好姣

唔姣wo 真心靚

禾地有哲學偶像

吉朱姣咩 迷路就真姣
不過樣靚冇所謂

人妻偶像

呢d叫女子力，係香港先當點樣增加女性魅力叫做發姣

上水(離題)宣傳下我優

慶祝優壇重建及提早慶祝1017優子29歲生日
1)大島優子144場劇場公演共280小時
2)自製1小時紀錄片
以飯、大島優子與Team K的視角去匯總她在AKB走過的8年。
讓我們一起見證民推yuko努力的頂點吧~

唔鐘意把聲

港女根本因為妒忌

有女子力同發姣係2樣野

吉朱 BB

有港女憎佢咩

She is mine

大佬吹雞

fuko 宣佈畢業 why :(

之前好多人都估會係咁

我都估到 無心戀戰
nmb 一下子冇008 冇fuko

以迷路畢業起計約15個月走左半隊選拔加一埋洗腳

夢莉都危

2017年先到miru企c
後面個啲可能覺得冇希望 等唔到落去

陽菜

咁其實我想問須田鳥姐佢地係咩諗發
有禾珠不動c 仲細佢地幾年

其實彩姐都等緊走xx`( ？

你問我我問邊個
如果係我 冇c企 又唔似以前神7咁易發圍
我襯後生一定走
paruru咪醒

30歲喎

可以有咩睇法 有辨法就冇珠po啦

一個禾珠塞住ske 塞埋akb
不得鳥，以前連出team k歌都係比佢塞
team仔歌呢啲冇村外人睇都要塞住

唔俾畢業因為自身理由？
仲有留48好搵好多啦

聽日仲有一場，仲有機會

須田講過，以佢依家既知名度出村競爭太大會死得好快，所以依家盡量靠48g呢個朵拎認知度，由其是佢簽左事務所之後佢個人既節目未停過咁滯，密食當三番。

高柳要走一早可以走，佢背後有avex，個人能力基上可以係村內練既野都練滿級，我估佢唔走住最大概原因係放唔低K2，始終Team K2 = 高柳。

所以佢兩個某程度唔會好care C唔C

宣佈執笠

如果走埋吉朱/白間 我會崩潰
雖然可能性低過0
兩個開始比以前更紅

呢兩位唔會啦 除非又中文春砲

佢地完全冇路捉
好似百花開始建立形象, 多人識, 而且全團獨一無二, 有外務, 甚至SOLO曲都可以話走就走

呢個時候仲要中文春砲就真係抵撚死 有曬前車可鑑都仲要玩
不過我相信佢兩個唔會咁做

好難捉摸呀！

文春砲可以係以前中定
指原都冇諗過研究生時期都比人binc

楓子追加宣佈退出藝能界

又嚟多個再見的意義

點解下滑+畢業+退出個條撚樣唔係撚撚花

單親既fuko 又退出埋藝能界 咁可以做到d咩 點養家 睇住細佬

有事務所出過外面見識自然唔同左架啦，重點係自身既歷練點樣係村外生存
玲奈去到後期仲care唔care企位吖？
佢兩個都係一樣

嫁個好男人
個陣睇documentary心都酸埋
其實無咪身世慘個啲都會偏向退出 好似奈奈未咁

下 46個件你仲信係真？

講引退berryz工房桃子真係典範啦
在藉時考同真係去小學實習拎到老師執照
引退左真係做老師

都係つくん班女老實d

咁武藤十夢而家點

佢個陣話去考啲咩天氣預報士資格考到未
仲要冇參加總選 成日以為佢考到就順便畢業轉行

但文春最後都係冇更多料爆
同埋其實只係影到上的士 送入大廈3分鐘
換轉係香港都好平常姐 佢都退咗團

鈴木愛理

賣飛佛

芒果選拔入面長連媒體選拔前輩得返4個，珠鳥田須大場。

珠完全唔關事，連team S隊長都唔願接（或者營運覺得佢做唔黎），好難旨意佢帶後輩

基本上成份SKE就係靠呢淨返既三個人帶隊（指出媒體，後面仲有真木子Bbq命哥之類既），營運老西都扯住佢哋先

試論述大聲後禾珠對48系之貢獻。（10分）

成日聽人講48人工好低
但真子ig個袋miu miu 又係一萬港紙起跳

反而我好想知花音個取態係點
一開始就被當係SKE既未來ACE重點培養
到而家愈來愈dup
已經差唔多冇可能再被稱為次時代
但又唔多覺佢有意去村外發展

48top人工好高喎
有人唔想畢業就係出左去人工少好多
低薪既係吉本

真子叫top咩 可能簽咗事務所fatfat

過氣蘿莉，又唔修身，完

覺得花音同劇場女神有啲似樣

如果劇場女神唔做劇場女神
營運會唔會考慮推佢做ace 我覺得佢真心唔錯
依家99 00後上位覺得有啲可惜

諗起meru 五官都好似走埋樣

四期最後代表，我一路都覺得四期係最快滅團既一期。

睇9周年/半夜公演帶頭講野既係須田or真木男，佢兩個角色就等於以前西哥or平田咁樣

成日覺得彩希個樣有早安家族feel多過48 feel

幾乎個個畢業生都話畢業之後人工少咗
初初入嚟做洗腳咪人工低
年資長咗又賣到握手都唔會低

原來如此 冇認真留意人工

所以話入h社幾好

有底薪唔憂做個間

大社 月薪制

啱曬懶人

安娘唔知點解咁好命，畢業生唔計鬼頭應該算佢靠到最大既事務所

最勁公司算唔算係前田亞美

石田有家底，湯淺又睇佢，搵人幫佢搭路唔出奇

我記得出公演有收入的，如果係劇場女神密密食都OK架，外務我諗都有卦；相反出到村外就要斷job計，唔好彩變左通告藝人生活都幾困難

佢條褲我真係唔係好識欣賞
定係而家d gal好興著呢類？

希望唔好成套戲都同一個look

川榮李奈為政府宣傳眾議院選舉

禾珠係咪都有份 但冇人理
苦啊西

早幾日咪有人貼左圖出來囉

講緊個background係作出黎
同埋文春有講未退之前都有送
退左團仲住公司宿舍

原來真係有幾多人信文春信足100%

係咪好多人唔知nanami又入團前已經係東京生活緊

true
係東京讀美術大學

佢喊個陣 個心認真好痛 酸到一個點

一日未有閃咭都唔會咬定係事實
而且否認咗之後冇更多料爆咁我咪當佢看圖作故事

其實008個幾張都係影得好流
如果唔係佢自爆應該大部份飯都唔會信

拍完佢有幾慘之後 就影佢拍水著寫真
bilibili彈幕話「好像迫良為娼 不忍心看下去」
完全同意呢句

008單野佢唔認啲飯
應該會當唔知咪算

#1感謝祭

gif黎

不得鳥 環迴立體#1

但係咁就很沒趣了

AKB48-Taiwan Clubs
1 小時 ·
[速報] 一如所料的發表, NMB48 研究生升格発表,11人全部升格
Team N
小嶋花梨、梅山恋和、本郷柚巴、溝川実来
Team M
安藤愛璃菜、岩田桃夏、山田寿々
Team BⅡ
上西怜、清水里香、中川美音、水田詩織

晚安 昨天是9周年特別公演 很開心呢。 出演了各種不同的曲子，周年公演也是第三次出演，感覺時間咻的一下就過去了。

昨天在各種發表當中有升格發表 昨天還想著到了明天心情就會平復了吧，沒想太多就睡了 今天早上雖然一直想著沒問題的，起床的心情卻依然沉重 我想是稍微好些了，不過要說心情調適好是騙人的

從一早起來就一直不停思考著之後的事情 大概有人覺得想太多了吧，不過真的是那樣的難過呢雖然不喜歡說出這種事，但是很想將現在的心情寫出來傳達給各位

明明也想更正面積極的我這次沒有能夠升格 原本自己也有些許的期待 但是沒有那麼簡單的事

確定沒被叫到名字時幾乎看不到眼前的景色， 只是一味地想著好難為情，連看成員都好痛苦 初次感受到自己身邊已經都沒有同期在的情況 我想我太依賴別人了 研究生已經沒有同期生在了 即使告訴自己"沒問題的，照自己的步調走吧。"但還是後悔不已。。

8期的孩子有5人升上去了選秀2期生雖然也稍微算是後輩，但跟那次比起來這次更加更加不甘心 不過，不甘心之餘，也有高興的心情漸漸湧出來了 也許正因為一起努力過來的，所以也更瞭解 也不知是不是像父母心的感覺，單純地為他們高興。雖然應該要難過的。 對於這樣想的自己也很難為情 但是，很喜歡大家恭喜

謝謝總是在身邊支持我的れなちゃん(一色嶺奈) 昨天最後的曲子時在旁邊的ゆうかたん(浅井裕華)，一直抓著手的おーちゃん(末永桜花) 謝謝 對於同期腦海中浮出就只有感謝的話語 不論何時不管發生什麼事都是重要的同期生

接著，換個話題關於之後的事 坦白講真的是非常不安 我這是被看扁了嗎，我能夠帶領研究生嗎 但是這個工作一直是有人在扛著的，這次換成輪到我了吧 也許有人想不用帶領也沒關係呀 但是我還是不能夠認輸 我要來扛這個工作。雖然不是可靠的人，我會以自己的方式作 不會交給後輩的

這麼強勢的話沒辦法直接說出來所以寫在這裡呢 也沒什麼人氣，也沒多可愛。也許身邊的人都覺得是個個性陰沉的傢伙 但是我會用自己的方式努力只能夠盡全力作看看 請不要說好可憐之類的 希望能聽到說是和田的話一定辦得到的

還沒辦法說出目標是Center，但是要比現在往前站。要更前面。 決定的是運營所以，雖然不會一切如自己所願，我會努力某天能夠站上0號位置 想要成為研究生當中的第一名 心情上是第一名

想成為讓人喜愛的人 正因為如此，不會就這樣結束經常被說可以再更有自信一些喔 可是，我認為被給予的位置就是對自己的評價 我自己也想要對自己更有自信一些。但還始終沒有辦法 這也是現在的目標之一 要對自己更有自信

還有常常被說心智很強呢 也許看起來是這樣，但是我沒有那麼堅強的雖然軟弱但是要撐住。每次遇到阻礙懷著要跨越過去的心情往上攀爬 想著有一天一定要讓對方對我刮目相看

一直在一起7期研究生的2人也要在不同隊伍站在全新的舞台上了 真的非常恭喜她們 這篇文章似乎又有消極面的感覺了，還請溫暖地守護我吧 有著為我應援的人在，我沒有忘記的 一直以來對各位抱著滿滿的感謝

我能夠走到這裡也是因為有著應援著我的人在 也給走到這裡的自己稱讚一下吧 要帶著笑容繼續前進 然後今後也請繼續為我加油

和田愛菜

好慘

2ch繼找到藤井久美個facebook之後，又找到神門個facebook

神門沙樹？

神只得一個

link

2ch啲人真係好19

呢排盜墓者人渣上身咁，可能去完科學館嚟

啲人話係日本高登 但其實重仆街啲

btw唔係改咗名做5ch咩

好似比人告？唔熟

公開照片就係拖手仔倒影

[Blog] 大矢真那 171009～10

2017.10.10 00:02
ガイシアンダーガールズ曲について
關於GAISHI的UNDER GIRLS曲

忙碌的行程已經告一段落。

從卒業演唱會以來，又經歷了ゆりあ的卒業公演、午夜公演、9週年、感謝祭

其中有不少東西都得從頭學起的
讓我的頭腦都要打結了。

對於"馬上上傳SNS！"很不在行的我，到現在都還沒回顧關於卒業演唱會的事情
所以就先從這個開始談吧。

此次的演出，都多虧了讓我由衷慶幸他們是SKE STAFF的舞台監督、以及他的團隊才得以
完成。

在開會討論的時候，有時一開就是7、8個鐘頭
但他們仍然全心為我著想
即使是相當臨時又胡來的要求也都為我實現。

關於演出的部分。

對於位置較遠的朋友、或是透過轉播觀賞的朋友
我希望營造出的是一個能讓他們也一同進入演唱會世界觀的空間。

即便是我自己去看演唱會的時候
就算是較遠的座位，我也總是享受著每一場演唱會。

即使看到的人很小、 即使表情只能從大螢幕上看到
但光是身在那個空間裡就已經好幸福。

我希望能讓大家也有這種感覺。

能參與這一切真是太好了！的感覺。

在宣布會有電影院直播的時候
我也期盼著，大家能夠有來到電影院見證這一切不虛此行的感覺。

這次我的心願 是希望能跟每一位成員都能一起做些什麼。

所以起初，在排定UNIT的時候 我是安排跟所有人都有UNIT演出，但因為時間關係無法實現…

所以，沒能一起跳UNIT的成員 我也希望能跟她們一起跳充滿回憶的UG曲。

UG組曲的部分，起初經紀人問我

UG曲是進榜的成員才能唱&穿上衣裝的歌曲，讓沒進榜的成員加入演出，真那妳OK嗎？
顧慮了我的想法。

起初、我也有這樣想過。

各位贈送給我的每一首歌。
不是這麼容易就能擠身的UG。

然而、正因為如此
如同這幾首對我非常珍貴的歌曲們、 如果成員們都能更加努力，就也能遇見這麼美好的歌曲
而一起努力爭取的目標越是增加
跟粉絲朋友們的羈絆就越是強大

我希望傳達給她們這樣的觀念。

因為這兩個想法 讓我決定請舞台團隊為我打造這樣的演出。

今晚 就先擱筆於此。

おやすみなさい☆ミ

2017.10.10 23:58
逃げてても同じ壁は必ずやってくる
即使逃避，最終仍會撞上同一道牆

昨晚聊過了UG組曲的話題。

今晚我想跟大家聊聊

關於淚之翹翹板遊戲的故事。

當時，由於圈內成員有一位卒業，
而尚未完成錄音的只有我的關係
我就因為這個原因被調動了站位。

因此，雖然名次是第三高
第一段的站位卻是在最後排的最角落。

如果是現在
我八成會哭著去抗議吧。笑

當時是第一次圈內，光是進榜就該感到慶幸了
不能還去有"這種事情我不能接受"的想法
所以我就在心中踩了煞車。

所以，當時粉絲朋友們替我打抱不平
跟我站在同一陣線上我真的很開心、

我還記得當時的經紀人曾經跟我說 ○○ちゃん（另一位SKE成員）
的畫面比較多，真那的粉絲跟其他粉絲都對她很不滿，妳就發一篇部落格幫她緩緩頰吧
當時覺得官推也真是難為啊～這樣。笑

完成了錄音之後 我參加了舞蹈的課程。

我原本的站位被打了×。

我拼命地忍住不讓眼淚掉下來。

這也沒辦法！這也沒辦法！

想哭的原因是
想到投票給我的朋友們的心情 真的覺得很難受。

當時的投票
不光是我的粉絲朋友們
還有疼惜我的各界朋友
一舉把我拱進圈內的。

現在回想起第２回選拔總選舉當時 真的有很多的不甘心

直到現在都還記得的
就是首次在公演上表演Maybe是藉口的SKE版本的時候。

我不管是粉絲來信還是應援聲量
可都是很厲害的哦，當年。笑

握手會也都還不是個別的時代。 (SKE當時還沒單曲出道 )

純粹為了SKE全力以赴
這樣的態度獲得了粉絲朋友們的評價。

這首Maybe是藉口，原本是由12人組成媒體選拔的。

因此，當初我們被告知的是演唱的劃分會是12+4的構成方式。

我一直覺得我應該可以排上第4位吧。笑

結果，居然是第16位，真的是超級超級超級不甘心！！笑

初披露當時 當我一站到站位 眼前的幾個支持我的粉絲朋友的表情都變了。 蹙眉。

大家的心情整個呈現在臉上。笑

我想我自己應該也是一臉不甘心。笑

從那之後，我最喜歡的AKB歌曲 就是Maybe是藉口。

因為它燃起了我的鬥志。

有很～多事情
是到了今日，才能像這樣「笑」談。

經歷了這樣多的歲月。

很多事情都犯糊塗了的我
只有這樣的轉戾點，我是絕對不會忘記的。

對於當時不光是Maybe是藉口、每到排位的時候
總是把我放在第16位、後排、角落的人 我現在很感謝他。

沒有過這樣的經歷
就沒有現在的我。

也就不會遇見這麼多這麼棒的粉絲朋友們
以及現在的成員們。

聳立在自己眼前的高牆，絕對是必要的。

即便需要再多時間 也絕對沒有無法跨越的高牆，我是這麼認為的。

即使一度逃避
同樣的高牆還是會再次阻擋在你面前。

みんなみんな
謝謝你們 和我一起面對高牆

因為我不是孤獨一人 所以我成功跨過了。

今夜想傾訴的 仍是一句感謝

そして

おやすみなさい☆ミ

50th Single「11月のアンクレット」
作詞:秋元康 作曲:杉山勝彦 編曲:若田部誠
歌唱メンバー
入山杏奈、岡田奈々、岡部麟、荻野由佳、小栗有以、小畑優奈、柏木由紀、加藤玲奈、北原里英、小嶋真子、兒玉遥、指原莉乃、白間美瑠、須田亜香里、高橋朱里、瀧野由美子、田中美久、中井りか、松井珠理奈、松岡はな、峯岸みなみ、宮脇咲良、向井地美音、山本彩加、山本彩、横山由依、吉田朱里、渡辺麻友

【STU48楽曲】
「地図から消された島」
作詞:秋元康 作曲、編曲:後藤康二
歌唱メンバー
石田千穂、磯貝花音、市岡愛弓、今村美月、岩田陽菜、岡田奈々、門田桃奈、門脇実優菜、佐野遥、瀧野由美子、土路生優里、福田朱里、藤原あずさ、森香穂、矢野帆夏、薮下楓

【チーム8楽曲】
「ミライに向かって」
作詞:秋元康 作曲:福山雅治 編曲:福山雅治、井上鑑
歌唱メンバー
歌田初夏、太田奈緒、大西桃香、岡部 麟、小栗有以、小田えりな、行天優莉奈、倉野尾成美、坂口渚沙、佐藤 朱、佐藤 栞、佐藤七海、下尾みう、下青木香鈴、谷川 聖、長久玲奈、中野郁海、永野芹佳、早坂つむぎ、人見古都音、本田仁美、山田菜々美、吉川七瀬、横山結衣

【ダンス選抜楽曲】
「タイトル未定」
作詞:秋元康 作曲、編曲:バグベア 振付:TAKAHIRO
歌唱メンバー
加藤夕夏、斉藤真木子、中野郁海、藤田奈那、松井珠理奈、本村碧唯、山本 彩、横山結衣

【AKB48グループ U-17選抜】
「タイトル未定」
作詞:秋元康 作曲:Akira Sunset 編曲:Akira Sunset、APAZZI
歌唱メンバー
浅井七海、岩田陽菜、太田夢莉、小栗有以、小畑優奈、久保怜音、倉野尾成美、後藤萌咲、後藤楽々、坂口渚沙、上西 怜、菅原茉椰、高倉萌香、田中美久、千葉恵里、西川 怜、樋渡結依、福岡聖菜、本間日陽、松岡はな、矢吹奈子、薮下 楓、山内瑞葵、山邊歩夢、山本彩加

【新ユニット楽曲】
「タイトル未定」
作詞:秋元康 作曲:白戸佑輔 編曲:野中まさ雄一
歌唱メンバー
大園桃子、江籠裕奈、小栗有以、小畑優奈、柿崎芽実、加藤美南、久保怜音、齋藤飛鳥、瀧野由美子、田中美久、長濱ねる、平手友梨奈、宮脇咲良、向井地美音、山本彩加、与田祐希

【ボーカル選抜楽曲】
「タイトル未定」
作詞:秋元康 作曲、編曲:外山大輔
選抜メンバー
岡田奈々、小田えりな、柏木由紀、古畑奈和、峯岸みなみ、渡辺麻友

福山

然後又有46x48 歌

Toyota 重本請福山

4648就算啦不如
上次首歌 淨係影第一排 第二排已經係徹底佈景板
留名等睇又係平手c

小畑出三首歌

呢個list都係流傳既
不過上次貓頭流傳50單個歌名又中
咁就轉貼一下

如果真係跟呢個list
SKE而家唯一一個兼任AKB既08反而一首歌都冇份

你還珠啊

你還有珠啊

珠冇兼任好耐

「タイトル未定」
作詞:秋元康 作曲、編曲:バグベア 振付:TAKAHIRO
歌唱メンバー
加藤夕夏、斉藤真木子、中野郁海、藤田奈那、松井珠理奈、本村碧唯、山本 彩、横山結衣

冇兼任AKB Team K呀

MK May 盲咗

咩啊 佢講緊08一首歌都冇份
禾珠有份咪得囉 理得佢有冇兼

松井珠理奈唔係AKB既咩
佢有兼任過SKE架

咪囉 都唔知佢做咩春
最緊要係咩啊？係禾珠有冇1位 有冇得企C咋
08兼任 so what？躝開啦

A overused gag that does not funny at all.

腿腿腿

巴打們唔好妒忌呢幾位型男 工作需要姐

08有好待遇咪冇得睇佢西面囉
營運用心良苦呀你地明唔明啫

好似係

再嘈勒死你

好彩冇禾miru

兼任呢個產物根本為珠而設，依家所有成員兼唔兼都可以明目張膽咁畀本家徵用，所以呢個咁廢既制度已經可以廢除好耐。

麻友畢業公演 特別獻花嘉賓：禾珠
松鼠cp 飯有福鳥

含情默默

兼任會多左物販同隔周生寫囉
至少今年08件生誕T我都係買左AKB版本

AKB版生誕T通常會靚啲

我要睇指麻柏 松鼠不了

麻柏！

errrrr仲有一年都會上下幾場akb公演
50單分團人都多過本家就知咩事

指麻>>>>>>>>>>>>>其他cp

迷路彩+YuiParu >>>>>>>>ALL

無合照
但我諗後台有見到面講過野既

大脾好粗
佢以前跑100, 200好似出過縣大會

角度姐佢算瘦啦

冇MB, Agency invition係唔會有關係者席坐
你估係邊個請佢去呢

唔係，係佢啲肌肉形態好明顯

在籍最fd應該吉朱

不過成堆mb去

又推弱智柒廢桃出嚟

センターー小栗有以

麻友已經登左頂3年等畢業
而禾珠係村9年仲用緊 次世代 個名黎呃飯食

同前田企c
松鼠cp
同優子企c
同彩姐企c
同櫻花企c
次？邊度次？

仲記得佢之前唱過但搞笑mode
人會變

咪再搞46x48啦屌

愛理西面都唔錯

禾珠係咪真係想轉行

日本摔角年度盛事 搵佢做親善大使

迷路走左之後彩開始扮返女仔

之前㩒入去諗住笑吓
點知係認真版

台下班飯叫到痴左線咁

幾好呀有外務

想睇佢唱百花首歌

唔好講48G喇 AKB出碟已經好多本店成員冇份錄歌
仲整首同46分

話啲48飯流向46 唔理46啲成員係咪真係咁高質
營運戇鳩鳩喺AKB單曲分資源畀人肯定有份促成呢個局面

48飯咁飽和 再流多啲去46 運營都冇所謂啦
而家其實akb48個名同akb48個team根本就唔同左 運營賺到錢就理得本家點死

hkt 唔硬推hana 姐應該好好多，唔笑真係唔錯， 一笑都幾趕客，重要下下大頭

彩都唔係咁嘅性格 強行女子

話你知 以前hkt一有新綜藝節目同live我就追
依加完全停曬，因為佢真係好嘔心完全唔想見到佢

跌撚咗落台

完美起身再 Yeah

欅坂演唱會跌落台先恐怖
成個人向後跌而個台又高
一個隨時變家駒

有本家mb年幾連cw曲都無 好似係

吉朱條腿有條不科學 可以再戰10年

佢真係愈黎愈正，迷路接班人

一期生重接班人 唔怪得nmb啲人卒哂

笑咗出聲

其實廿歲先嚟接班/企c
個感覺就好似tvb 30歲先可以做女主角一樣

珠珠都次世代啦

接班人就不了，我睇佢youtube j下算

不過佢幫左我幫唔少拉近同囡囡關係 女子力 萬歲

福山雅治

睇嚟akb真係好有錢
027ig miu miu 衫 coach書包
有錢到 勁過中環OL

咁人地假假地都叫國民idol唔通著u記咩

你咩意思先

請注意 是英鎊
港幣大約後面加翻個零

真子個袋

入山新劇

NMB來緊應該係強推怜同彩+

中環OL用既袋點會貴唔過COACH

027 本身屋企都有錢 雖然無白間 藪下財閥咁誇

me睇好清水里香

mb揸手會啲私服都座低萬幾yen

萬幾 其實算好貴咩 又唔係港紙

睇左做 大力神代表咩

木冬去外國去左唔夠兩個月又返左日本幾個禮拜

佢個銀包識自動補錢

唔係 講梗個個其實afford到

同46 差唔多一期幾個top 紅紅地又未到可以單飛，佢唔走好難上位

你咁認真同佢講做咩 成日著眼埋d mb著咩名牌 之後話佢有錢 同發表好多偉論家啦 不過唔明中環ol有幾勁...027未有事務所都成身名牌 的士出入啦

迷路接班人 認真諗左陣真係諗唔到邊個

舊人能夠冇落資源成功反擊上位 吉朱係破天荒 怪得邊個
怜全因為有

她是唯一

岩呀 佢真係做到野 自從佢開拓呢條路線
好多mb都模仿佢

係唔係睇0048 睇上腦

營運由0048開始痴左線咁去宣傳襲名 接班 二代目E件事

其實每個MB都係獨特個性 襲咩名 接咩班

板野畢業前唯一無睇既BINGO就係佢玩2代目板野個集
好撚反感 我對板野自己講相笠萌2代目都好撚反感

見有人講起咪諗下囉 做乜啫

0048 襲名E個概念都唔明係營運叫河森整 定河森正治自己諗出黎

動畫設定留係動畫設定就算啦 成撚日有人搬返上現實

咁鐘意班亡靈既風格 一畢業咪又係棄鳩哂

又有交嗌

佢幕後軍師（如果有）都幾醒

留意下偶像著咩衫都唔比
咁偶像上時裝雜誌有咩用
平時講時尚野 化妝品去吸女飯又有咩用
原來唔比人留意嘅
啲品牌都多得你呢種人唔少啦，偶像宣傳原來好似你咁冇撚用嘅

你做男飯唔留意 就唔比個女飯討論
惡過狗 明知呢個珠黑推post又成日入嚟挑機
你話你幾無聊 明知自己記仇小器又要入嚟咬牙切齒

果時咪係迷路係電台叫佢唔好理營運開YouTube acc囉

miruki 曳曳豬

另外雖然吉本係大仆街 但係佢既好處係比較接受其他路線 如果其他團根本唔可能有百花吉朱008呢類人

一直唔覺相笠萌似板野

不過亦唔明點解佢好似唔太受營運推

點解吉本搞nmb唔錯 但畢業生好似唔係幾識捧
唔推nmb真心唔熟

BBQ之前都好有character
升左格之後收斂左好多

認真 柏木好鬼鐘意著u記同zara 當然名牌都會着啦
行街成日買到佢啲衫

上身u記下身zara 成身最貴應該係頂帽 之前人地送嘅

記得個陣啲人狂話升嚟好無謂

吉朱唔係話一開始唔俾佢搞YouTube 係迷路慫恿佢唔好理照做㗎咩

係喎上面講咗 自膠

覺得吉本唔當nmb係偶像而係吉本預備軍
畢業只可以簽吉本 如果女優唱歌志向既佢又唔擅長 雖然有其他job但係只記得去風俗節目 可能張約條件真係太仆街 而家基本上冇人簽

化妝品最易追同款

其實襯得靚就得

唔知禾珠用開啲咩可以追同款呢

每日#1 pose

仲要360度轉

唔係話唔比討論著咩衫同物件.. 我都係見到推既成員著既衫岩都會買既人，有意同無意都試過同成員有同款衫 只係覺得成日話個成員好有錢呀 、個野好費呀 、點解入akb可以搵咁多 ，標籤唔係咁好啦 用唔用名牌睇個個人既啫 香港地都好多學生用名牌啦 # 同埋我講偉論方面， 非眨意，事實係講左好多，我唔知同諗唔到 ，駁唔到既野 得閒入黎睇下幾好呀

唔好講接唔接班，事實上迷路個nmb ace 既位咪比左白間囉

岩呀岩呀

吉朱完美示範如何由村外反攻村內

今時今日已經係nmb 需要吉朱多過吉朱需要nmb

加人工啦好心

睇左佢個nmb成員同YouTuber既一日 搞哂d野要成4點幾先訓到 不過家下紅左反而唔係咁想推 但佢握手幾好 之前係雙刀流捉主你握

有冇人買左吉朱本化妝書

人工唔緊要最緊要個channel 唔駛同吉本分

吉朱個channel 有近四十萬人follow

總view 數已經過五千萬

彩姐段男人化妝片幾日已經近一百六十萬view

吉朱只要好好經營呢個channel 多幾年已經夠養佢下半世

佢一個人自己拍自己剪真係堅勁，好辛苦下，抵佢紅！

但依家紅左應該要搵d 幕後幫佢手啦

搵完分佢YouTube 份糧咪仲衰

YOUTUBER係一腳踢架啦

唔係同吉本分 係應該連袋都冇得袋
佢畢業好過 "做youtuber"唔知計唔計藝能活動 如果唔簽公司可以唔當 全部錢自己袋就fatfat

聽講佢握手佢對靚囝先好

呢個真 聽我個fd講 佢個陣同佢fd一齊去握手 一個單手握 一個雙手握

有手越副body u 記都著到似名牌啦

1000